人黎吹下水 有人會秒回你

hi

有人：嗨

hello